撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒 兩個字唔同架！！

撤退
仙女撒花

係喎 撤

文宣都錯 真係唔係幾好睇

速成

聽晚十點開始嗌
香港警察
太子謀殺

仲有係撤
唔係徹
中文文宣唔該小心

另外，徹查警隊暴行先至係徹。

要徹查，一定要好疊友，所以係雙企人邊

推